鬼妹露二個雞包仔買大包

之前你貼過喇
炒爛飯

貼港女ol圖好過啦
鬼妹唔掂

咁收手

yes

你唔洗上堂？
日日等睇J圖

屌前世未見個女？

走堂

呢排去M&S都撞唔到佢

麻友係雞